為自己嘅血源感到可恥

為自己老豆娶左一個大陸女人感到可恥
為自己大伯娶左一個大陸女人感到可恥
為自己呀叔娶左一個大陸女人感到可恥
為自己嘅家族感到可恥

今日老人家生日 成家人食飯
喺酒樓 大家睇住cctvb
聽住班親戚評論年輕人 話啲暴徒又點點點
我忍唔住笑左出聲
同時為自己生於呢一個家族
感到慚愧

血源從來都是上天注定
所以我決定 同將來我唯一可以由自己選擇的另一半
必定要好好守護自己下一代並教育他們
讓他們為生於這家庭而驕傲 而勇敢。

哦

講明啲 啫喺想比鬼仔屌?

我都唔明點解佢地可以講極都唔明

因為我地唔係同一種人

一家人土生土長
但老豆深紅
無得救

得閒唔該幫手推一下 推到義士起身
【廣傳】所有出現過喺現場嘅義士，見到呢個post 即刻更改Facebook私隱設定，尤其係相！！！

搵個好既男朋友 下半世唔洗咁辛苦

係搵個好老公